舉其他國家嘅國旗係為乜？

我行緊，見到啲人舉咗好多國家嘅國旗，搞到好似奧運咁，想問下舉旗嘅意思係咩？純粹好奇，不是分化

費事d人聽陳云講淨係舉美國旗

因為係國際人權日遊行

國際人權日

國際人權日we connect

為左屌你老母

Ok,understand

?

奧運巴打你真幽默